我係5毛：平就話自己好愛油尖旺，一有事就走

離開油尖旺都係逃兵

走得去邊
先係搵舊區開刀
你估會停